---
title: "¿Los Problemas de Linux? - Verdades de la Galera"
date: "2021-06-23 10:21:00.00"
description: "No todos los que hablamos de linux la tenemos clara, pero muchos hablan por hablar..."
type: "linux"
tags: ["reaccion","video","verdes","galera","windows","adobe"]
category: ["Linux"]
img: "https://i.postimg.cc/5y2b3dK0/Sin-nombre.png"
authors: ["PatoJAD"]
---

Como muchos saben yo, particularmente creo que no todos están hechos para el mundo de GNU/Linux dado que este, implica mucha lectura, investigación y obviamente ganas. Y a muchas personas realmente esto no les interesa. Esto para mi es el mejor justificativo para el dia de hoy porque no usar linux, simplemente no quiero leer nada ni aprender ni darme maña.

Sin embargo me molesta realmente mucho que de la pereza o ignorancia de uno (No tomar ignorancia como mala palabra) Salgan verdades absolutas, de eso se trata el siguiente video

## Video

{{< youtube code="53-MX57rA0w" >}}

No estoy diciendo que el creador de video es un ignorante, simplemente que está haciendo un video sobre algo que no está realmente informado. Y esas cosas suelen darse mucho en los creadores de contenido
